［日本元氣行動］打曬比你貼上送出都唔做？

幫日本元氣同美心割蓆
問左日本老細
唔比薑同茶可以話係壽司店既失敗
而日本元氣都好受歡迎 絕對唔會比美心咁玩臭佢個招牌 嚴重影響日本元氣聲譽
之前雖然有短版範文
但都幫大家寫左封認真長既信
嚴肅向日本元氣譴責美心誹謗示威者及不提供茶薑一事 並要求日本元氣必須就此事回覆

投訴頁面

フリガナ一欄👉🏻ホンコンジン

—————————————-

跟張圖咁 住址電話年齡唔洗 複製下面一大段日文撻落內容度 最緊要最後一欄點中間Eメール 要佢email返回覆比你

拝啓
日本の元気寿司を愛する香港人です。
この度、貴社の元気寿司香港支店について、抗議させていただきたいです。

一、現在、元気寿司の香港代理人が露骨に香港人に対する人権侵害を擁護したことが明らかになったのです。
香港の元気寿司は、日本の元気寿司株式会社本社によって直営されていないと存じております。香港側の元気寿司代理会社＝美心Maxim（メクシム）は近日香港のデモ活動に対して、露骨的に香港政府の武力乱用を支持している姿勢を表明しました。残念ながらマクシムの社長の娘＝伍淑清(ン ソク チェン)氏は国連理事会で香港デモ参加者を誹謗中傷し、香港政府による人権への犯罪を正当化し、世界中の人々を騙しました。
香港人は今、香港政府及び警察による過剰な暴力、理不尽な私刑によって苦しめられています。ぜひとも、フェイクニュースに騙されないようお願い申し上げます。

二、香港の元気寿司は現在、店の中でお茶やガリなどを提供していません。
最近、香港の元気寿司がお茶とガリを提供していないということは次々と報告されています。そもそも、お茶とガリを提供しない寿司屋は、失格だと思うしかありません。
しかし、香港の元気寿司の支配者が確かにこのようなミスを犯しました。寿司文化を愛している私たちは、断じて納得できません。
美心「メクシム」は、日本の寿司文化をしっかり学んでいないにも関わらず、寿司屋を経営しているのです。これは、和食ないし日本文化に対する許されない侮辱行為だと考えております。

現在、香港人は「メクシム」をボイコットをしています。そのため、残念ながら香港の元気寿司も対象となっています。これ以上放置し続けると、日本の元気寿司も悪影響を受けるでしょう。ぜひとも、元気寿司の香港における代理権について、ご検討をお願い申し上げます。

ご返信をお待ちしております。

—————————————-

渣爆美心春袋唔該

push

身體力行唔幫襯就夠
美心拎左franchises錢就俾左日本
但又賺唔到香港人錢
香港同日本公司Win win

走去轟炸其他國家management
感覺上同支那人轟炸nba之類手法 無異
唔好做野蠻人
人地生意人 睇嘢係商業角度

你用消費者權力解決先係高質做法

所以主要封信就係講緊美心做緊既野down緊日本元氣grade
唔係我地無緣無故冇理由去炸
所以麻煩幫幫手